ons係咩感覺

如果啱feel先上
咁唔會對對方有感情有感覺架咩
睇電視d人成日話一定唔好留contact real咩
咁叫雞又點
禁完鐘啱feel先上?

利申唔敢試 不敢玩感情 都係做毒撚算

冇人理我

樓豬同我玩ons咪知

認真 只有出火既感覺 冇愛
（好似係 求指正）